26**（新牌仔）KTM duke 390 remap問題

小弟妹係學牌，想入手一㗎2020 duke 390。
睇資料見到佢今年嘅版本對過熱情況有改善，但係低轉引擎震動問題依然嚴重，所以考慮裝ECU remap，將低轉嘅AFR拉低。
目前ECU首選為”aracer rc super 2”。
唔知師兄師姐們有冇其他提議？

Remap 應該改善唔到引擎震動
單肛死症
要平順就買四肛

390DUKE係高轉引擎，無乜低扭。
玩得佢就拉高轉數啦，8000轉左右最好。
上網見加ECU主要都係最大轉數+1000
利申學牌出390